[有鳩嘅入一入嚟] 請 誠 實 作 答 :P

Fuck 是咪Bam圖

連仔 對唔住 啱啱先我畀人爆ac

L

xxxxxxxxxxs

Reported
利申nigga

m

M

XXXXXXXXL

連登仔個個最少30cm起跳啦

XL以上嗰啲請pm小妹

呢度

老實L

屌你老味

有創意